[{"question": "https://www.zhihu.com/question/292443025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292443025/answer/818725610", "content": "\n\u7537\u751f\u627e\u5bf9\u8c61\u770b\u91cd\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345303992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345303992/answer/819142974", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 10 \u65e5\u9a6c\u4e91\u6b63\u5f0f\u5ba3\u5e03\u4e0d\u518d\u62c5\u4efb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\uff0c\u963f\u91cc\u672a\u6765\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336203471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336203471/answer/796331792", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u56fd\u4ea7\u5267\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/816451790", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33442811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33442811/answer/810538159", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u536b\u8863\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342362218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342362218/answer/803565297", "content": "\n\u88ab\u5b50\u5f39\u5c04\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263508906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263508906/answer/808063169", "content": "\n\u5916\u8c8c\u5bf9\u5973\u5b69\u6765\u8bb2\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22950080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22950080/answer/815327231", "content": "\n\u793e\u4fdd\u65ad\u7f34\u6709\u4ec0\u4e48\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23710459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23710459/answer/802223506", "content": "\n\u547c\u5401\u4e0d\u5403\u72d7\u8089\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u603b\u6709\u4eba\u8d28\u7591\u8bf4\u90a3\u4f60\u5e72\u561b\u5403\u732a\u8089\u725b\u8089\u7f8a\u8089\uff0c\u600e\u6837\u53cd\u9a73\u6700\u6709\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345303992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345303992/answer/819210567", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 10 \u65e5\u9a6c\u4e91\u6b63\u5f0f\u5ba3\u5e03\u4e0d\u518d\u62c5\u4efb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\uff0c\u963f\u91cc\u672a\u6765\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287045825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287045825/answer/814026503", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39655593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39655593/answer/808945970", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e0b\u80fd\u8ba9\u4f60\u8c41\u7136\u5f00\u6717\u6216\u662f\u80fd\u9a82\u9192\u4f60\u7684\u52b1\u5fd7\u53e5\u5b50\u6216\u6587\u7ae0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341373073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341373073/answer/814251821", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u8bde\u706b\u4e86\uff0c\u738b\u5efa\u56fd\u5374\u6ca1\u6709\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344276433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344276433/answer/814572457", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u90fd\u662f\u6f14\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534256/answer/812638629", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u5f97\u505c\u4e0d\u4e0b\u6765\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345431917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345431917/answer/819854918", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74 9 \u6708\u53d1\u5e03\u7684\u516d\u79cd\u914d\u8272 iPhone 11\uff1f\u914d\u7f6e\u548c\u6027\u80fd\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343771040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343771040/answer/818624150", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5916\u4e0d\u6562\u5356\u6280\u672f\u7ed9\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20585936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20585936/answer/813602847", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8d39\u66fc\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58344655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58344655/answer/818260507", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6700\u4e0d\u5b9e\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344871484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344871484/answer/816793254", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8db3\u7403\u8bb0\u8005\u8d75\u9707\u6279\u8bc4\u59da\u660e\u4e0d\u4e13\u4e1a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/814750163", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345128229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345128229/answer/819243792", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59da\u660e\u4e3b\u52a8\u4e3a\u4e2d\u56fd\u7537\u7bee\u63fd\u4e0b\u8d23\u4efb\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316519085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316519085/answer/814577576", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u5976\u8336\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41014135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41014135/answer/818630616", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4e3a\u4f55\u632f\u5174\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345077625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345077625/answer/818524207", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u7f57\u5c0f\u9ed1\u6218\u8bb0\u300b\u53e3\u7891\u597d\u7968\u623f\u770b\u8d77\u6765\u4e00\u822c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345303992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345303992/answer/819710130", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 10 \u65e5\u9a6c\u4e91\u6b63\u5f0f\u5ba3\u5e03\u4e0d\u518d\u62c5\u4efb\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u8463\u4e8b\u5c40\u4e3b\u5e2d\uff0c\u963f\u91cc\u672a\u6765\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264341024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264341024/answer/819708397", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u53f8\u4e0d\u613f\u610f\u62db\u8058\u6ca1\u6709\u7ecf\u9a8c\u7684\u65b0\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21714988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21714988/answer/819538589", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6e56\u5317\u4eba\u88ab\u79f0\u4f5c\u4e5d\u5934\u9e1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345385657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345385657/answer/819976672", "content": "\n\u82f9\u679c\u5728 2019 \u5e74 9 \u6708 10 \u65e5\uff08\u5f53\u5730\u65f6\u95f4\uff09\u4e3e\u529e\u7684 Apple \u7279\u522b\u6d3b\u52a8\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316293494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316293494/answer/803316098", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u4e00\u70b9\u7684\u6050\u6016\u7247\u63a8\u8350\u4e00\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345431917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345431917/answer/820296851", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74 9 \u6708\u53d1\u5e03\u7684\u516d\u79cd\u914d\u8272 iPhone 11\uff1f\u914d\u7f6e\u548c\u6027\u80fd\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342521941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342521941/answer/818568612", "content": "\n\u4f60\u8fd8\u4f1a\u4e70\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41860312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41860312/answer/813210787", "content": "\n\u72ec\u7acb\u60ac\u6302\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43607087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43607087/answer/797184244", "content": "\n\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5e9f\u6389\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307887747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307887747/answer/813662265", "content": "\n\u5a74\u513f\u6709\u591a\u4e0d\u597d\u5e26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345242127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345242127/answer/819230961", "content": "\n\u7537\u7bee\u961f\u5458\u8fd4\u4eac\uff0c\u8d75\u777f\u8eab\u7a7f\u6709\u7f8e\u56fd\u56fd\u65d7\u7684\u8863\u670d\u906d\u7403\u8ff7\u58f0\u8ba8\uff0c\u662f\u7403\u8ff7\u592a\u82db\u523b\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263979263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263979263/answer/815472227", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19851528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19851528/answer/815307872", "content": "\n\u65c5\u6e38\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u53bb\u8fc7\u7684\u6700\u723d\u7684\u5730\u65b9\u662f\u54ea\u513f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332350910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332350910/answer/815263128", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u6d01\u8eab\u81ea\u7231\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344725271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344725271/answer/817240775", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f59\u627f\u4e1c\u6697\u793a\u82f9\u679c\u6ca1\u6709 5G \u89e3\u51b3\u65b9\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29181101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29181101/answer/816160663", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u6ca1\u6709\u7559\u5728\u5929\u6d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21252929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21252929/answer/807897717", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec3\u4e60\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342086206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342086206/answer/803335999", "content": "\n\u89d2\u90fd\u523a\u6740\u521d\u4ee3\u706b\u5f71\u7684\u4efb\u52a1\u6709\u6ca1\u6709\u5408\u7406\u5316\u7684\u89e3\u91ca\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305031582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305031582/answer/778100883", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u7ecf\u5178\u7684\u52a8\u6f2b\u53f0\u8bcd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314691125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314691125/answer/743154340", "content": "\n\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e45\u4e86\u771f\u7684\u4f1a\u817b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301793024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301793024/answer/727521092", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u957f\u671f\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286062715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286062715/answer/740531664", "content": "\n\u548c\u5973\u751f\u804a\u5929\u600e\u4e48\u907f\u514d\u4e00\u95ee\u4e00\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304174916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304174916/answer/693604697", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5206\u6790\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21875880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21875880/answer/693485347", "content": "\n\u5973\u6027\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u6b63\u5728\u6392\u5375\uff1f\n"}]